\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{02 Mars 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-respUE\_2.03.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-1}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-respUE_2.03.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

L'objectif de la réunion a été de présenter les dernières modifications apportées au plan de management.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons présenté le plan de management avec les dernières modifications validées par le client.

\section{Retours}

Il faudrait avoir les mêmes noms de tâches dans le tableau des itérations et dans les diagrammes d'itérations.

Il faut faire une introduction aux tâches pour les expliquer.

On doit quantifier les flottements des itérations.

Il faut essayer de compter les heures de travail et tirer des conclusions sur la précision des estimations.

Toutes les figures doivent avoir des noms et il faut vérifier que les hyperliens fonctionnent.

\end{document} %
